好凍 好想有女朋友攬下

hug u

肥婆攬你

招女朋友😍
👅💦

係到圍爐打丁

我包皮好長包埋你好唔好

尋晚一瞓落床凍到 真係好想有人攬住

用左手攬下自己🤗

死返5p

嗚嗚

你隻右手同你say hi

好凍 攬住我

笑左

Cls

有變態佬

應徵做ptgf

我比你攬